[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(124) 請支持文福應援，詳見#2

節目簡介及精華片段—#1
文福應援ROUND2—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
連登最討厭練習生 復活賽—#7
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

文福禮物應援 Round 2正式開始

連登祈福黨應援組（下稱本站）正式開始 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月18日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即2017年6月21日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

Concept Mission
唷嘍咗

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

]

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&

Concept Evaluation - Oh Little Girl

個人直拍
比愛情更像愛情的你

癡線得嚟又好bfable

親生妹妹olaf

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

眼鏡佬李建熙係最後以第33位，50148票完成今季PD101
比愛情更像愛情的建熙，多謝你嘅善良，相約出道後再見

PRODUCE 101 S2
介紹一下導師先
RAP導師 淫tah Cheetah

依家介紹可愛嘅練習生們
A班 最終排名wfc 天地有大笑丁丁 李宇真

B班 最終排名唔記得 因為佢係一個好柒嘅日本人 高田健太

B班 扑野扑到下車 擁有最高權力賜予同隊直拍blur撚哂並剝奪隊友得到組內第一機會 河旻浩

C班 最終排名39 鳩叫呀！！！！ 柳會勝

B班 尚在世 手指拗出又拗入101漿反骨仔 金在煥

D班 尚在世 奸臣 黃旼泫

F班 輸撚咗啦冇課金 甩皮壽司 權玄彬

F班 尚在世 罐水開罐 勁撩個蓋 賴冠霖

A班 尚在世 穿越時空去玩強 安炯燮

F班 柒撚懵懵 自殺吧 金用陳

最後 亦係我地最偉大既主
安俊英PD NIM

集閃電11人之力出道 為地球和平出一分力！

張文福世界第一

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 打開 fancam ver ‧

‧ 打開 M!COUNTDOWN Special Stage ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

結果是不會背叛你的汗水同實力

「我現在有了信心 不會氣餒
真的像夢一樣」

——————————————————

河成雲加油！
無論你入唔入到最終十一人
我都會撐你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15 ep:10 9

多謝每一個投過票俾智聖嘅人

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

Produce 101
大波妹導師 Cheetah(淫底)

性感小野豹

學生面前 淫賤依舊

主席都話正

大波又彈牙 識屌屌淫tah

清純系Rapper 完美進化過程
慢慢變又得

立即變亦得 得咗!

鳴謝: 會然張文福及其他Cheetah粉絲提供他他靚相

豆釘Samuel仔

簡介 [/pink]

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

Get Ugly

Showtime

記得投票呀!

即使離開左101 你以後都要繼續發光發亮

孝子可以放過 center不了 一生黑

仲有眼鏡金剛棒

貼埋今次

由於被MNET撚到得返20個
主辦決定求其加兩個遺珠加上次頭18名入最討厭決賽

好正 班仆街睇到佢跳得咁好肯定又話可惜

唔可惜喎

天使文福

成日覺得文福好似智聖咁周圍安慰人好好

내가 널널널 정말 사랑해

Oh Little Boy

Baby 不會再有 loneliness

And We 季節變換

整個世界充滿了你

I know you and me

Oh little girl 為了你的旋律

Little girl 敞開嗓子歡唱

比愛情更動人的情歌 You

Oh little girl 即使這世界

Little girl 欺騙我們也

比命運更像命運的你

由我來守護

由我來守護

只守護你

裴珍映，我愛你

金剛棒愈嚟愈少 好冷清

應該係真基

第二頁已經無金剛棒

繼續
Always Beside HAKNYEON

anti飯也是飯
但係黑心怪就他朝君體也相同

係真愛呀

幫緊手放

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

열어줘

好charm又好qute又好bfable

快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 17位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Oh Little Girl (콘셉트 평가)

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box
&t
안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

河成雲加油！
你要知道你身邊有好多fans支持你
其他人唔揀你唔緊要 我要你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

——————————————————

世最可笑容留名

咬唇性感鹿留多次名

諗起之前一開新po啲棒已經推咗兩三頁
慢少少都po唔到棒

完全感受到連推一個一個走

導師同大家打招呼

睇節目覺得個台好空

要求上面個list擺去#前面

張文福前來g持留名

新po想恥笑糬生暗瘡

用雞仔 皮膚又彈又滑

係咪20位福利 每人都有件名衫

都係柒 中學班tee咁

有錢有時間搞呢啲不如俾多餐飯佢地食

中學班tee都冇咁柒

祈福黨召集
文福應援活動Round 1報告

我地已經喺星期三投寄留言相簿

根據香港郵政紀錄，已經趕喺第十集放送前到咗ONO Entertainment
而家正同ONO聯絡，確認佢地係咪收到
如果有認証照都會同大家分享

另外，文福禮物應援 Round 2現正進行中，請大家多多支持

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

CHECK！

眼鏡留名 招攬永久黨員中
從一到十 辛苦了 謝謝你

祈福黨召集
文福應援活動Round 1報告

我地已經喺星期三投寄留言相簿

根據香港郵政紀錄，已經趕喺第十集放送前到咗ONO Entertainment
而家正同ONO聯絡，確認佢地係咪收到
如果有認証照都會同大家分享

另外，文福禮物應援 Round 2現正進行中，請大家多多支持

詳情

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

CHECK！

好期待文福收到

希望有認證照

淫底留名

用陳：i making my solo album intro now…！

高清like

掛住肥dan

個面仔好似好淋好好掐咁

拍手系列

諗都無諗過佢竟然係淫底

佢發開口夢真係好好笑

擔心鹿

屌 得字都負 我見有ren飯話會買佢碟支持佢

鍾意ST既可以聽

大公司！

loop緊英文同糬仔句
Girl she's super hot!!!!!!!!!!!!!

發表個陣睇得出邊個人緣好
睇下周學年同智聖既分別

讚你啊

其實關咩事
豬仔大家咁既反應係因為大跌 大家驚訝
就算同佢fd 唔通拍曬手我真係恭喜你呀跌到仆街冚家產咁?
智聖情況相反 就係咁

屌你真心定假膠呀
人地第十跌落十八邊條仆街會講恭喜呀
用你個閪腦諗撚吓再講嘢好難咩

agger
根本啲人驚訝到俾唔到反應
俾反應都唔知講咩好

睇正負評嗰陣睇得出邊個有腦
睇下你同我既分別

我唔需要靠踩邊個黎抬高我自己

呢張會唔會冇咁嘈

毒到避鏡頭

on9仔

做咗好多集cd rom
睇完第10集 忍唔住要講句
安俊英 我好鍾意你呀

最後一星期
你地幾個都要走出道路
Bil一組世界第一

朱-Dragon

係咪全世界恭喜你仆直先叫人緣好

盲粉：BIL Team 1 世界第一

屌 我真係聽咗你講 仲未睇

最後一星期 十卜

傻豬嚟嘅

叫春 好叻仔 多謝大家支持
第一次睇到佢跳奶呀奶 老懷安慰 好感動

有冇人覺得Ryan Jhun好似肥咗好多咁

同埋d頭髮好不修邊幅

如果mnet肯放片呢次會係第二次

個陣D班仲要係人褲襠出現
而家牙彬已經唔洗俾人擋住 成個台霸哂

center 彬

第一個衝岀國際 牙彬好叻仔呀

見到BIL一組順便推下好耐冇推過嘅456
之前以為你地三個可以一齊出道
不過應該冇可能了
希望你地三個以後可以開開心心

有謙手寫信

年仔加油
三個都要出道 然後再一齊上舞台

研究緊左右手首飾咩款 打算get同款

屌 奶共好恐怖

右手嗰條係Aland嘅

最近冇乜人貼wb，阿訓大家族呢

點解啊奶咁柒咁廢都有人鐘意

大公司 Rap世界第一

說甚麼呢 wuli小賴很有實力呀

得返老母你

屌你老母

Wuli奶不進11 誰也沒資格了

真不明白這麼有實力的孩子為何會是20位

丁田睇Gucci冷衫 真係好有錢

真羨慕他可以站在燈箱兩次呢

屌好撚擔心佢

lm

屌玩強呢下擰轉身笑真係好撚奸 好不安

呀彬同RV合照
好葡萄

到底MNET係想點
之前晒左成集捧金龍國
比你推左上黎喇
之前做C位又唔比鏡頭佢
今集仲玩鳩佢變左20位

知唔知咩款

英文勁
加上係華語地區揸fit人

我都覺得
個時我都覺金龍國課咗金成個perform根本係剪俾佢上
但係之後open又影都冇

葡萄邊個先

冇交尾數

保中國台灣定朝鮮族
你估Mnet唔洗取捨咩

佢課得一集 cube課咗成季

邊夠大公司鬥

就係捧左上黎再一野仆直先夠睇頭架嘛

認真，主推中國既要開始取捨，
兩個係相同票源，要開始集中集源啦...

如果真係一定要奶強入最後11人，要諗下仲保唔保朝鮮族（直覺3個最頂盡都係入2，好大機會呢3個入得一個）

核桃

認真 mnet點都要比面大公司

Jellyfish fnc starship入兩個

見到主推兩個字已經知咩料

取捨取捨取捨

我唔肯定佢入唔入到，
但我肯肯定最終11人必定有YG k+既人
（母公司三大+model)

佢一定好鍾意食腐皮壽司

因為個人回覆習慣（因有想回就即回）導致好多重覆，加上語氣可能太直，而令各位帶來煩厭及不便，實在感到抱歉，現為了影響討論氣氛，我會做回cd-rom，非必要都不會回post。

最後，希望福福，豬仔同眼鏡加油 （真心既）

fans送畀佢嘅 之前有人問過佢話係喺Aland買

18 周學年 垃圾想做c 跳得柒 扮純真 鄉下仔 周學年就是原罪 心機男 無料但霸住top11 公佈排名嗰時冇人恭喜佢

拿你唔啱啦呢條係第一張圖左手 唔係右手

我神智不清左右不分 對唔住大大

人緣差到
應該大家一齊起身拍手恭喜佢跌到仆街

好快手喎
9UP都可以秒－1

有冇人中意aoa

wow左未

好清要打丁

車！有幾愛丫，識得果七日！愛咪愛佢d錢！

見到pentagon mv teaser就諗起佢地送左首never比人

淫雅帶領兩位二打六

cube課金課到就執

小賴就算20名都係世界第一

呢個禮拜真係好難捱

下次又染咩色

金在煥 黃旼泫！！！一起出道吧！！！

黃旼泫請以Center岀道
金在煥請以主唱岀道

皮已正
連登全力支持

大家千其唔好燈死我賴

你賴一定要出道做忙內!

賴一定係團霸團寵

賴係center

認真，小賴真係穩到痴線
實入到
可以到時一齊抽小賴小卡啦

邊個負皮我賴

捉佢捉嚟打 華語地區揸fit人都敢負皮

我地呢到唔黑任何人㗎

我地連安俊英都唔黑 棒都整埋比佢

理性分析
樂華依家得返安 啲票源會集中哂佢到 所以佢1pick都好穩
分分鐘仲穩過小賴

留名

認真 主推P社四個既要取.........

捨

睇完想買

睇完中字更加覺得wb同三秒好frd
見到三秒升翻上去我地都好欣慰

Super hot個個都話三秒係到好放心
靠佢編舞排舞
屌點解可以咁叻仔嫁
全能金Samuel請出道

特別係三秒係咁讚智聖個陣
WB係咁讚番佢

果part好正
三秒成日都話唔係自己唔係自己心都痛埋
不過真係越黎越中意wb
佢又係善良jj係咁鼓勵三秒

Hello痴線佬眼鏡李建熙
仲記得初初入post見到你枝捧張男友圖畀你迷住左
睇埋你自介片覺得點解一個靚仔會咁癲咁正
咁啱出第一次直拍嗰段時間我個人好大壓力好唔開心
一睇你段直拍聽住你唱姐姐你好漂亮加狂wink真係甜到我面紅耳赤
個心跳得超快加開心到流埋馬尿
我初初已經諗住唔飯細過我嘅練習生/idol
結果因為你我破左界
不過我唔後悔
多謝你嘅出現令我喺人生其中一個低潮時打左支強心針
呢排我又開始覺得壓力大啦
但知道下次舞台再冇你嘅出現令我回氣
不過我會繼續丁住幼稚園嘅直拍等到你地出道嘅一日
為左你地我會成為一個稱職嘅姐姐飯
我愛你大口仔李建熙

每次睇都有初戀心動感覺嘅一刻

再次用佢pish
世最可

鹿仔用勁快速度坐去前面

平時又唔見佢咁積極

嗰度勁搞笑
佢係咁博翻三秒
三秒wb三生推

含情脈脈咁望住三秒

鹿仔對笑眼真係j死人

雞仔真係好正架

呢個好撚好笑

學校籃球隊黎 入球對我黎講好閒

冇圖學人討論
做好心救吓你老母

入埸未呀各位

福福好q

cap得唔好

文福好得意

笑死

係街呀屌

唔識韓文
見到香港支區旗係咪邊位手足

咸

被翻牌了香港飯

海外飯文福第一個提香港

咸左

多謝文福

香港祈福黨正式成為貴妃

係街睇唔到

香港粉絲們
나 야나

Check!!

好撚感動 福b好暖
海外飯仲特別細數埋地區

天使好暖呀

文福世界第一 CHECK!

文福愛大家

香港祈福黨正式成為貴妃
歷史性嘅一刻

下個post名要慶祝成為貴妃

係仙氣

Check!

咸曬

文福講香港個一秒 我真係咸左

홍콩팬들이 여기 있습니다

文福貴妃們係到

福b萬歲

張文福 사랑해

大家都係貴妃

到底龍國見到豬仔係咁比佢班粉絲罵個陣係點唸

nmd要不是zxn霸了一個位子 龍國一定能進top20

佢地好似好似仲一齊合宿過...實好難受明明佢地都咁fd 咪撚再鬧豬仔啦

見佢地成日一齊就知好fd
不過周學年原罪，做咩都錯

除咗金用陳有點討厭丁丁 其實班仔應該都好friend
啱啱文福都話同甩friend有約出嚟如果冇聽錯

係呀 仲有厹 三個一齊

已經有人話呢種時間放呢張舊相係豬仔飯想R龍國飯啲票啦 豬仔

好撚心痛

周學年原罪

佢地已經成功拉左佢同英文落嚟

想守護你嘅笑容 係我心目中你永遠都係一開始個清新開朗 笑住講你同豬仔會一齊出現係夢入面嘅濟州島少年

節以都係個句 dan真係死好命 雖然佢真係好撚正

繼糬同得得後另一場世紀大戰
鹿VS三秒 之 Dan定WB拎第一
鹿問完呢句就播係dan第一 柒到喊 知你WB飯啦

莎鹿一生推

莎莉條眉

鹿仔踩莎莉新鞋張gif今朝出埋新聞

泰東直播呀

抮玗

好想睇智聖唷囉咗

到底傻雍做緊乜

好得意

智聖入咗係到自high

原來98年嘅已經foul哂

塞繆爾

係潮州先啱

用patpat拍手

呢張真係引死人好高冷好得意好想養佢

屌咩

義健 虐撚

遲啲舞台上見啦

同一地方再見

邊有差咁遠 幾cm咋喎

大陸

彈彈彈

好唔捨得

同意wuli king在煥要主唱出道

咖啡應援。
쏩니다 = 請客

自 日任 (1/1)

投佢就請飲野？

支持KING在煥 諸葛旼泫手拖手出道
一正皮一支持

希望小賴同小安可以一齊出道

咱中國人要支持中國人啊

國人們 頂起來

要唱翻首義勇軍進行曲先得

世界大戰
왜？

베베베베

屌 要去埋夾band 好忙

好想睇佢地下集嗌交

好掛住啊

點解你要咁做園長冇得撈啦

出現了

SHWOTIME組世界第一

자 이제 Show Time
다가와 First Time

ST打手召集

雖然唔覺得係世界第一 但係錄音version幾好loop

널 위해 나 Long Time 준비한 Show Show Show Show

係少唔係小啊!

又回到最初的起點

而家留低嘅人入面我只服WB做center

: 我pick左智聖哥架

一個鍾意bobo 一個鍾意被人bobo

同我skinship既哥都係好哥哥

邊個負我

邊個負皮阿訓

st組都比人負

呢句難聽過粗口

好多負皮狗呀呢度

支持志訓登基

第一次見牙訓都俾人負 痴線

點解張相有聲嘅

唔知會唔會負皮埋阿訓嘅相

其實我一開始冇比牙訓個樣圈飯
但越睇得耐個節目 真係比佢性格圈到
有顏有實力又善良
不過今季mnet好似冇講到出道第一名係做center?
上季明明勁強調一位就會自動做center
但上兩次評價都冇

[member]諗起玩強個眼神就 /member]

dream girls唔係somi center俾人屌到開花

岩岩追番po發現負皮狗都落力追po負皮文福
煩唔煩呀

玩蛋揀位俾人剪走左

堅零篇幅

olg (淫歌)

負皮狗去咗休息？仲喺度嘅話比隻hand hand 我

另外去到concept評價，好似上位圈多數讓晒d parts咁，pjh係咁，Jr又係咁

其實有無諗過阿豬之後出道可能都會因為之前節目啲負皮而搞到人氣低落

🐠🐠🐠🐠🐠🐠

汪

屌 張圖真係好撚嘈

起元ig live緊

屌你 喺街

大奶特奶

起元唱歌好好聽

得罪大黨都要講 依家覺得成個ss2都圍緊爐

巧巧聽

燃燒data睇哂
好正呀

唔好聽咪叫圍爐 另一方面係覺得佢地都幾團結姐 見仁見智

二十個人都咁諗就團結
淨係你SS2圍威喂就係圍爐
明未？

手足，護短唔是咁護的
你可以話你接受圍爐，照飯，但唔好講到團結咁好聽
圍埋一堆排鳩人叫團結？你團埋我嗰份喇

係排除異己呢方面的確幾團結

正皮嘅又搵人嚟擋箭，我戥你推嗰個慘，飯得你咁縮骨

嗱 我有正皮 我欣賞佢勇氣

大佬 你正完皮你都出黎手撐下啲幫你講出口既兄弟啦 你有point既真係可以一齊討論喎

欣賞你認你正皮佢 正皮埋你鼓勵更多人上水

益吓CD-ROM

嗱 我都接受圍爐嘅 有人就有小圈子嫁啦
Never個陣其實我就唔係好覺得(少少囉)有圍爐
但係星期五個集睇到在煥又搞9糬就有D反感
在煥實力係認證 但係呢個做事方式(？)(你地明我up乜就得啦)我不太認同

追星就要接受黑暗料嫁啦
唔係個個都是純潔Baby

Wb個下巴仔

agger
你話你接受到我又冇問題
純潔Baby根本係少數
只係FF練習生未入大染缸會比較純潔啫

鹿仔對比wb好瘦

紅字我都agger
飯接受到就最好啦 冇嘢㗎
咁路人反感屌下討論下亦如是

再肥個頭睇落就又細啲

莎鹿WB大三角

點解我覺得wb好似肥左少少
係咪因爲有鹿係隔離對比

睇wb自我介紹條片已經覺得佢有啲肉地

肚腩仔

說好的練腹肌呢

好似呀Dan畫上去果款收唔收貨

講過幾撚多次冇人屌雍黨
個個都明白雍冇呢次機會就可能冇得做idol
點解係要衝出嚟

冇諗過佢同我地討論咁耐原來閱讀理解有事

其實我都想澄清下 當時有講過雍黨叫春好煩嘅只係得一位會然 之後都唔少會然講返其實唔覺得雍黨算叫春 亦都好歡迎雍黨繼續常駐講下雍雍 但雍黨好似對件事有啲介懷所以有卻步 其實真係冇嘢呀

我鳩溶代表沉默大多數屌鳩你地班老屎忽呀

百幾萬簽名多過你地佔中

其實有冇諗過你地都係圍緊爐
純路人不過見到你地互屌覺得有啲煩

屌 錯po 唔好正皮
我出返去時事台

我地認自己圍爐
但SS2飯不願面對

我地一直都係叫有咩唔gur就出聲
但一直冇 先搞到我地圍爐咁

有呀 一直都係圍爐+小眾
上個po先講完

好多人正皮咁喎
我都好鼓勵大家發表下意見
但冇人肯出聲啫

根本就係小眾
呢度推嗰啲
出面唔係冇人理 就係萬人屌

講到我特登撩交嗌咁
啱啱討論緊見我冇出聲都知我唔喺度

咪係囉 小眾到癲
反親嗰啲仲好紅添

一代連推得返雍豬鹿

不嬲都圍爐
連登一向係咁

第一日入kpo post

負皮狗如果夠膽出黎討論
呢到又點會變咗圍爐Po啊？
就係因為你地唔gur又唔撚講出黎
先變咗一直得我地講
「純路人」見到咪覺得係圍爐囉

啱呀男神

恭喜你又收左個負皮

屌你老母啊負皮狗

又要睇又要負皮又要唔出聲
不如唔好睇啦好嗎

其實我覺得大家有啲太在意正負皮
可能收得負皮多 覺得冇乜大不了
大家都放輕鬆 最後幾日 下火

負皮王點會介意

嗱我係你地就唔會咁犯賤又要睇又要唔鋸又唔出聲但係又要負皮
如果呢到嘅圍爐唔啱你
你可以入whatsapp group同班妹妹一齊傾小賴安安
不過好可惜
嗰到都係圍爐

最後幾日 愛大家

大家都過一過嚟。
我本來都想忍住，
但係覺得唔係幾好所以想講吓。
你哋一直都講緊中心嘅事，
我想顧得哂咁多個人，
我捱咗成晚編好隻舞，
你哋唔只冇做好自己嘅本份，
仲一直爭做中心，
我希望，表達意見嘅同時，
都可以諗吓我。

貼下J圖緩和下氣氛

無論點都唔會超越牙彬負皮王-85嘅位置

石佛

娜英姐，詩妍真係好小朋友，雖然同我同年

仲乜突然自爆

couple鞋墊

：1cm

提及正負皮呢樣嘢嘅重點只係想屌鳩啲唔敢出聲既人
希望唔好有人誤會重點係在意正負皮本身

莎莉：攬炒

算啦 都屌咗咁多個post 要出一早出咗

莎莉1cm
鹿2cm

重新定義長度單位嘅兩人

啱啱先訓醒就要追post

J圖呢

成日都搞pat陰

Mk仔

淫tah ok?

OK

【20170611 學年姐姐facebook更新】
配文翻譯：
大家好 這次我的弟弟學年尼 參加了produce101 節目。想要給他哪怕一點的力量 所以寫下這段文字。這次produce最後的投票權是一人一票的 真的非常重要。在11名之前才有可能出道 學年這次的順位是第18名 真的非常不安ㅠㅠ 在畫面上看到的不練習和只有對center的野心 雖然被塑造成耍賴的孩子 我在旁邊看著拍攝中一起生活的模樣，作為跟他在一起生活 每天在旁邊看著他拍攝的樣子的我來說 知道他不是那個樣子的

拍攝大部分都是凌晨4，5點回家 然後睡個一兩小時就又要出去拍攝這樣的 但是有一天拍攝結束的比較早凌晨1，2點回來的呢 所以想著萬幸今天能好好睡一覺了 可是剛到家換了個衣服就說要去練習了就又走了 凌晨5點多回來 覺幾乎就不能好好睡就又要去拍攝 看著這樣努力的學年 在畫面里還是那樣和和氣氣地真的很心疼

消化這如此疲憊的日程回到家 一次也沒有在我面前表露過在在拍攝中遇到過什麼傷心的事 這孩子跟我說現在雖然很累但是覺得很幸福 作為姐姐 想為這樣一個弟弟傾盡全部希望能夠給予他一些力量

現在為學年投票的每位每位都辛苦了 在周圍給學年宣傳的各位和投票的各位真的非常非常感謝！！如果我們學年能夠進去11人里真的會非常幸福的ㅠㅠ拜託大家將一天唯一的一票投給學年吧！！還有我們真的一直都很感謝為學年應援的各位！！

較光D

豬仔
佢會做pinky/大隻妹升翻上去嫁
利申妄想症仲想456一齊出道

「我想改動作」，
有咁嘅要求嘅人，
最好諗好哂動作先呀......
雖然娜榮姐係隊長，
但係佢始終唔係編舞家，
而且佢負責咗編舞，
仲有好多有關嘅工作......
我希望大家可以同佢講聲多謝。

日任 炒車(1/1)

Wuli奶先係pinky劇本

大隻妹

一架餐車絕對可以容納到三個人 大家唔使擔心

正解

屌鳩我自己

娜榮姐...
佢一直想自己孭哂所有重任上身，
所以佢應該會更加辛苦㗎......
佢哋可能仲好細唔明，
但我可以講嘅係咁多喇。
詩賢同我同年，
但佢仲好似個細路仔咁。

我睇埋下面聖雨巴駁落去先知自己炒左車

可能兩套輪住著..............

一早睇死你班垃圾

奶奶

垃圾韓仔

仲好意思留言

投票實在很麻煩

我地想麻煩都麻煩唔到

當然直播也沒看

自己都認直播都唔睇啦
真係除咗一開始跟風留言就乜都冇做過

垃圾韓仔 只係識留言 仲好意思講出嚟

剩係識吹水

收聲啊 收聲啊 收聲啊 你地班韓仔 投票都懶而家先馬後炮

韓仔收皮啦

仲好意思對唔住
屌真係一啲都信唔過

痴撚線 投個票有幾麻煩

因為俾大陸人搞到要sms認證掛
要唔投點都搵到原因

垃圾泡仔

潮洲仔同鄉持續增加
每日150個有幾多個係家己人

潮洲同鄉會

無追post幾日

人類勝利!

心中有陳

佢條脷呀
我覺得自己已經鐘意到痴左線

淫底

新會然
比我po張賴冠霖好冇

估唔到係呢度搵到同好

灌水開罐，勁撩個蓋
終於等到有開罐器

我唔出棒 出小部分啦
F班 尚在世 罐水開罐 勁撩個蓋 賴冠霖

佢重要望住鏡頭做個下先正

撩鼻屎嘅小賴，想唔想開佢罐

不斷有人dis我張相

我鍾意呀 吹呀？

同好一齊傾下中意小賴啲咩

陰公
利申dis咗

開罐器wohoo

識講英文 啲accent好正

多謝

崇拜佢係華語揸fit人

大！公！司！

啱，人人都會撩鼻屎
一齊開佢罐

華語揸fit人

夠得意 雙眼皮 夠白 唔會hea個節目 有上進心！

啱啦啱啦

唔洗擔心 我已經正皮左!!!

最多我開8成比翻2成你開

特別欣賞佢呢一點

同好 記得投餐車

我好愛佢啊救命啊

主席呢 有人中意你個淫雨喎

絲打幾幽默!! XD

有啲想搵返支棒出嚟
有冇手足考古

好欣賞
唔識唔會hea跳
會直接唔跳
養精蓄銳

我有啊 頂佢素顏邊度係咁

日日俾人話d笑聲好笑過d笑話

出咗道 A班個D都唔夠小賴跳得好
個個都跳快一拍 得小賴跳岩

大家文明人

呢個時候主席竟然唔喺到

唔好咁講 我都好欣賞其他人 例如在煥把歌喉 我loop Never 起碼100次

小賴請以C位岀道

屌哂佢啲成員老母啦 累人累物

邊個負皮小賴

他的進步很快

車已炒？

呢位會然好有眼光

d人係咁負皮

大家諗住曲到幾時
有冇手足搬返主席支棒出嚟

難為小賴要一拖五

Hello 朴夫人

支持小賴center在煥主唱

？

有冇攪錯 小賴做錯啲咩

同開罐器交流下 勁撩個罐

一睇就知佢好有上進心
練習到冇教好瞓 個黑眼圈大到。。
心疼wuli賴

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

小賴笑得好得意

罐水開罐 勁撩個蓋

中國人

食咗先至講～ 食咗先至講～

In 中國森 we trust

有冇興趣follow我個小賴page?

本人碌棒唔代表本人意願

佢係咪潛左

原來大家都咁愛賴賴

第一次有開罐器入嚟
大家太熱情 嚇親人喇

卡啦他啦媽巴沙 哦～ Hakuramatata

聽日Exam呀

加油，願賴賴的睿智與你同在

太可愛啦！

考試加油 唔好捧蛋

多謝賴冠霖多謝ching

G持中國同胞

喂 呸！

你不如話似我隔離屋個陳伯啦

You're not a character like Mario
You're laikuanlin fan!

싶어싶어싶어싶어싶어싶어싶어싶어싶어싶어싶어싶어

奶罐奶

真心 我呢世未見過咁靚仔ge人

經典重溫下
hakunamatata 沙!
im not a character like Mario im laiguanlin

想食飯 想瞓覺 想屙屎

싶어

最鍾意賴賴嘅英文rap

冇最後個句

睇到d字都急急地

agger 聽講靚仔唔屙屎

總之一句 佢rap得好好

賴賴咁靚仔唔會屙屎

agger

靚女唔洗頭架

笑出聲

手足平時都有聽開hiphop?
識貨 賴賴啲rap世界級

人嚟，同我殺左kahi

好型

新人鍾唔鍾意wuli安

乜鬼都聽一餐 鍾意EDM Music

Wuli賴出名性格好 有耐性

濕曬即刻

巧打耳牙

跌到二十
等極都等唔到自己個名

大家咁愛佢 我好開心 見冇人po佢

潮州仔今次好高汁

Pish

我地一定要投返賴賴上去

唔係呀 呢到不嬲成日都會提起佢

有冇J圖

應該可以放心嘅 佢因為咁 d人氣不斷上漲lol

絲打你覺得金用陳點?

我不嬲高汁㗎喎

唔係呀 呢到不嬲成日提起佢

估唔到大家收收埋埋咁多奶圖

Wuli安 世界第一 單純不造作 珍惜食物 最愛食蛋蛋

等睇賴賴登基lol

老屎忽問嘢 新人唔答

等我一陣 好多logo 驚俾人話
呢個我wallpaper 哈哈哈哈哈

不嬲知你識貨中意開
想知新人點睇

100分呀頂

開罐器相認

有冇得較光D

不錯啊 幾qq

佢入面著咗黑色打底呀 屌

咩意思 身為開罐器點會冇圖呀

銅鑼灣a出口等

大家都係開罐器 送張wallpaper比你

冇得睇

果然有啲taste

pish

大家有冇興趣買同款實驗室眼鏡

爆po前係咪應該要停

mon咗咁耐post
終於有人講小賴

無人同我想認？

呢位絲打真識貨Wuli安歡迎你

呢張較光d會唔會睇到

求同款

我同你講 我就係見到佢帶眼鏡入坑的

認同鄉

係咪好愛我先

唔係 因為你唔覆我

成日覺得佢同白好似

邊度

呢度

認奶粉

開新po啦到時 好冇姐 樓主呢??

你望下呢個第幾個po
你驚會冇新po？

好多好多 大家J住先

哎呀 我睇漏眼

唔要j呀屌你 覆我呀